{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077407",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "본가해미청"
    },
    "text": "京畿道安山市檀園区仙府広壮路672階に位置する本家海美靑秋石は旧正月3日を除く日は通常営業中です。 この食堂はテレビ番組の生放送トゥデイ(アンコウの蒸し物)に出演し、宣夫駅の3番出口から徒歩5分の距離にあります。 アンコウ蒸しと海鮮蒸し、アンコウタンジリ、ノバシエビフライ、特大海老天ぷらなど様々なメニューを提供し、価格は小、中、大に分かれ、追加で海鮮を追加できます。 駐車場を完備しており、電話でのご注文とご予約のみ可能です。 営業時間は毎日11:00から23:00までです。 子供用トンカツも販売しており、価格は3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "本家海美靑秋石は京畿道安山市檀園区仙府広壮路672階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "本家海美靑秋石の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "本家海美靑秋石の営業時間は毎日11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "本家海美靑秋石は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "本家海美靑秋石はアンコウ蒸しと海鮮蒸し、アンコウタンジリ、ノバシエビフライ、特大海老天ぷらなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "本家海美靑秋石の価格設定はどのようになっていますか？",
            "answer": "本家海美靑秋石の価格は小、中、大に分かれており、追加で海鮮を追加することもできます。"
        },
        {
            "question": "本家海美靑秋石では子供用のトンカツも販売していますか？",
            "answer": "はい、本家海美靑秋石では子供用トンカツも販売しており、価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "本家海美靑秋石では駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、本家海美靑秋石には駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "本家海美靑秋石では電話での注文と予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、本家海美靑秋石では電話でのご注文とご予約のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "本家海美靑秋石はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "本家海美靑秋石は宣夫駅の3番出口から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "本家海美靑秋石はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、本家海美靑秋石はテレビ番組の生放送トゥデイ（アンコウの蒸し物）に出演しました。"
        },
        {
            "question": "本家海美靑秋石は旧正月3日を除く日は通常営業中ですか？",
            "answer": "はい、本家海美靑秋石は旧正月3日を除く日は通常営業中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 445
    }
}